究竟揸棍波電動車會係點？

咁都負皮

電動車扭力大 輸出平均 所以可以唔洗轉波

但係有人出左部c7改嘅電動車有7速棍

用cheap摩打，供電咪要波箱囉

呢部喎

跟本冇意思，佢每個波段個torque curve都係平，如果要玩速度嘅一個低速波一個高整波已經搞掂
佢地自己in house dev做唔到tesla咁compact嘅inverter同摩打先要搞咁多野

佢應該係都有自動波揀即係額外比個棍波版你可以揀

Audi 就用電摩嚟做quattro
咁玩就要用返傳統野

其實佢地搞左哂電動車嘅定位，都唔明整跑車做乜鳩

即係順綷比你過下引 玩下棍波咁

其實除左上面部c7仲有呢部911又係比人改做電動車又係有棍波 不過其實咁樣要冇需要轉波只係叫唔同波有唔同極速

整咗棍波但係可以5波起步

Detroit SP:01有單速同六速棍揀
後者極速同加速都好咗

但駕駛感聽講好怪
可以踏上萬幾轉二波走天涯